[第一POST]終於開到AC,唔洗做CD room

終於開到AC,唔洗做CD room

原來已經去到九萬幾人